足球隊改名。有咩介紹？

話說近排同朋友整對足球隊。未諗到改咩名好。
各位巴絲打有咩推介？

推